天能算唔算係一腳踏幾船既救星

每次睇完都唔會明晒 又可以陪唔同女睇多幾次
d 女唔明又可以解釋比佢地聽 佢地一定讚你
好叻呀bb
根本唔洗諗睇咩戲
in tenet we trust

時間管理大師